NETGEAR 選擇

RAX20 同 R7000
你地會點揀

用AC既買二手啦
一手就RAX20

有冇用過2隻
覺得點

推

R7000 好大舊

用緊

用緊R6300V2好抵玩囉
5年無換過
WIFI上到300-400Mbps

收得好唔好

R7000個bios好廢
你上連登一搵就知大把問題
同埋down野剩係得30MB/s左右
俾我再揀一定買AX
速度呢家野唔會有一日係夠

r7000 個firmware垃撚圾到極點

netgear 設定介面 on9，功能選擇/多樣性低，無可玩性，想 set 返自己用緊個 vpn 都做唔到

p.s. r7800

NETGEAR 既 rom 真係好少 option，建議你買返 ASUS、LINKSYS